我好想被罷工，求下大家幫手

求你地老母呀求
不合作運動向來都係自發
你戴返頂帽戴埋個口罩
你老闆撚知你有份搞到交通擠塞

你想要藉口被罷工，唔該你自己幫手出一分力啦

邊個再開post求人幫手，自己乜撚都唔做縮埋一邊既
我屌晒你地老母呀

真 一人一分力

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

收到

和理非 勇武各有各做

和理非唔敢出手頂門
都可以出口幫手支持
頂門手足好需要大家

推

我就訓啦
希望大家睇到會加入

團結就是力量
你只需要少少付出就成事

我出左post 叫罷工手跳照早起

請幫手推post

收到
我推多陣要訓

Thank 巴打

訓

跪求

發夢打算 開車係行車路（得一條線 地鐵站出口）落車舉牌 好驚比人圍屌牌都寫好

死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班
所有同事安然无恙ifc ckc 上班
你們慢慢罢工

千萬不要搞中環

多謝想要多d同路人既話
搞鐵路好d

真係訓啦

上次罷工都見有人咁做 希望聽日見到有 即停低支援

咪臭係，想被罷工聽朝就自己落去幫拖啦
最多失敗先死返去返工囉屌